ebb終於開始收人錢.....

由於各種營運開支不停上升
單靠廣告收入我們已連續數月赤字

從 2019年7月1日 開始
ebb 將改以贊助模式營運
各位可於 Patreon 上贊助我們
目前設有 2 種贊助計劃
也會提供限量的優惠版，名額先到先得
未贊助用戶將只能於非高峰時段觀看
贊助後即可獲取更好的觀看體驗

我們明白這個決定對各位造成很大的不便
但為了維持健康的營運發展實在別無他法
我們也會移除網站上絕大部份的廣告
加快載入速度及提升瀏覧體驗
希望各位諒解並繼續支持我們 m(_ _)m

會唔會引起版權商注意???
可能一直以黎,有啲版權商只係隻眼開隻眼閉
但今次仲要收埋錢弁利.......

40幾蚊，又唔係月費，應該比一次就得？！咁都唔算貴喇
好多舊番上面都有， 動漫花園，就算搵到都死seed
我支持

比錢睇翻版點解唔直接比錢睇正版

send畀viutv跟進先

Patreon 喎, 按月收錢, 唔係one pay off

喂大哥 佢翻版野黎喎 正版既viu b站都無收錢啦

@搭巴士返學

翻版要俾錢

老翻要俾錢緊係唔俾啦，點知佢幾時汁，要俾都係俾有正版版權既網站(如果有)，仲可以支持正版

按月收費嫁....
仲要偷人片,唔係自己親自翻譯......

b站有大會員收錢

b站最可惜係有聖光黑影 甚至cut走畫面.....

起碼日本仔有錢落到袋

屌，咁真係好扑街

agree
偷人片仲大條道理要人課金

比$睇老翻,不了

anime1咪仲快

畀錢睇翻版

老翻收人錢已經好on9,
最on9係想免費睇要等乜撚野非繁忙時段，
屌你老母繁唔繁忙真係任佢up

佢啲舊番到load唔能到

本來都唔係好用, 仲要比錢, 不了, 無上好耐

比錢睇老翻
真係痴根
有錢我支持正版唔好？

仲可以係邊度睇到舊番，想睇返強襲魔女第一季

bilibili以前全老翻年代都係免費，係佢向日本買正版之後再過一排先真正開始收費
而viu就睇1080先要錢，睇720P都係免費

但屌你ebb又唔係正版，睇720P都要學人收錢，真係正仆街黎

赤字咪汁左佢囉
大大聲聲收人錢
最憎人用老翻搵錢
無用ebb 好耐 垃圾

Reported ebb
直接收皮算啦

而家都係繁忙時段,真係任佢up

垃撚圾，儲夠fans就收錢

事前一定諗過晒

舉報比b站 viu?

老翻學人收錢
傻撚左呀

都似係啦,開站初期仲以為佢地諗住方便一眾巴絲打睇動畫
點知而家根本變曬質

過橋抽板，借埋連登做宣傳搵錢

狗到仆街

真係寧願佢地汁柒左佢仲好

最大問題係啲老翻仲要係偷人地....
唔撚係佢地親自翻譯嫁
偷埋人地字幕組既努力成果黎弁利....

咪大陸人做生意個套囉

其他老翻網都唔會厚臉皮到收人錢...
唯獨ebb

牙井終於等到依刻

已經轉用

召喚牙井!

牙井一早叫大家用

牙井：感謝通知

系

勁

偷字幕組片 UPLOAD上去賺錢

香港之光

睇你老母,字幕都話24小時刪除,唔好用係商業用途,你居然去收人錢?

屌你老母,字幕組都話24小時刪除,唔好用係商業用途,你居然去收人錢?

屌b站睇overlord第二季睇到兩隻動物交配 之後番睇變左骨王定左格 無左個下尾交

一早用緊第2個網啦
不過唔公開啦
怕遲下又變收錢

a 字頭？？

收錢睇翻版
同仙人有咩分別

B站睇，緊係有河蟹啦！

又中左

召喚成功了！

駁唔到

翻版學人收錢點幫

之前話最快片源bili

出左之後會改結果咪要錢

快撚D執啦

d舊番仲要係高登時期d會員upload俾佢...

有份up，後悔了

我telnet年代已經up比佢.....

撐e** 果班先係真正支那狗

盜版有理 偷片無罪

笑4

班人潛曬水扮緊正義

話反本土

事實上用果d先係反

Viu唔用就越少片

比bili買曬變曬強國網

痴撚線 而家仲係所謂既高峰時段

唉 viu真係愈買愈少動畫.....

垃圾Ebb

多得班人

本身Viu當動畫係bonus 有咩好講

一向唔線上睇

好撚野, 點幾鐘仲係人流高峰時段

所以所謂既高峰時段真係任佢up...

你都未訓咪人流

Ebb慢到爆

我儲BD係黑this得置重溫洗鬼上ebb睇老番

偷片狗賺下廣告未算 灰色地帶
我地都係想睇免費野姐
仲想收錢 我不如比錢睇正版啦on撚9

冇記錯一開頭仲有上黎問巴打們拎收藏
話有廣東話版或者舊野可以send比佢
share 比大家一齊睇方便大家
原來係方便佢搵錢

同六道仙人手法一樣靠人

人地上強國網同18p2p拎種

啲字幕組應該仲未知有人拎佢地既片黎搵錢

你要投訴都係授權網

字幕組段野為左上庭時保障自己..

share 比大家一齊睇方便大家
人唔笑狗都吠 做義工咩

如果我係要畀錢 當你唔鍾意用bilibili呢啲大陸嘢
咁點解我唔畀錢睇巴哈 最多都係用vpn

佢依家睇到但好Q疾

支持呢啲老番同蝗有咩分別

屌你老母真係偷人野要收錢
條撚樣就用經營困難呢個理由正當化
喂、你收人錢一係咪撚疾到閃玩傳真機咁款啦
睇一秒lag三十分鐘、無誇大 係因為停撚左係度、仲停得耐撚過佢老母停經

Acg貼圖區班人咪支持

做咩自己開完戰場 唔敢係自己post留言呀
過黎玩抹黑呢招勁喎

唔明點解會用ebb
Lag到睇唔到

動漫花園bt算

睇緊netflix

動畫界嘅backup佬

好撚on9啊呢啲人
陰啲陰啲開廣告未算囉
有咩料學人收錢
做雞都要攞貞節牌坊

你條友之前d動畫post都貼ebb既link幫佢宣傳

即係點？扮失憶定係而家見人屌想割席？

賣翻版起家 動漫界cdprojekt

唔好講咁遠，佢會扮失憶唔記得

咪又係老翻

凌晨兩三點都可以話係繁忙時間

係呀咁你又貼百度 龍門任你擺

有人搵食

有正版受權嘅話會考慮下

其實ebb無咩可能攞到正版授權
早幾年既2d gate已經係一個好例子

我諗日日都會繁忙時間

一個月成40蚊
翻版仲貴過正版b站

真係好賤
有冇手足報上海關,各版權商?

支持

報海關啦屌
唔睇盗版既道德光環我無
但舉報賣老翻生利，就好撚大一個係頭上邊

自從要用tg登入已經冇再用 又唔係正版 睇viutv唔好

抄2dgate 仲要收錢

下 撚有呀

咁撚廢又慢 學人收錢

Husky？

咪屈 冇支持過

收完錢又無得down又無app

哈士狗不代表我!

yes 你唔提我都唔記得
即刻課金支持下先

條友當正啲動畫係佢咁
好搵過backup佬

強國公司搶高曬，依家版權唔平

第一個ebbpost

仲要貴撚過正版....

10蚊美金睇老翻....

比錢唔代表會用ok?
利申 BT用家

10蚊美金支持老翻

又唔係齊又唔係快又唔係清又唔係正版, 點解比得落錢

仲要貴過正版
片源係偷字幕組...

唔比支持老翻咩
咁支持正版囉

見到40蚊既限量計劃(200個)已經賣曬
睇黎已經賺左8000蚊.....
而家最平既入會月費要60幾蚊...

Call海關
等摺Ebb

Ebb倒數滅亡

btw最近見巴哈生性病犬倍感安慰 肯轉用2pass壓片 所以課埋比巴哈

認真mode
請大家多多支持Viu同巴哈(如果有VPN既話)

有咩方法可以搞死佢地
垃撚圾偷人野仲要收錢

一齊報上海關同各大版權商
愈多人舉報應該愈快處理....

好多片都冇
E.g足球小將

足球小將 線上看 google

on99

俾40幾蚊睇老翻?
係咪食懵左佢
咁我不如睇bilibili起碼支持下正版

居然真係有傻鳩買

netflix基本plan先63蚊月費.
睇老翻都要每月60蚊?
有無人信d月費只係拎黎營運用

6道仙人2000蚊都大把傻仔課啦

push!

又到每日既高峰時段

立場總編：捱得好辛苦，希望各位香港人可以盡量支持無金主的立場新聞

有多餘錢又唔知點駛？
去幫香港真正有良心嘅媒體啦

老翻學人收錢？

正仆街

課正版隻狗都狙擊你

Btw考過古，時間上睇落似係兩年前開konosuba得罪佢

唔關事啦 佢由高登狙擊到我黎到連登
365x7x24 無間斷

又唔係load得快 每次都要等5秒先load到
鎖機再入load唔到又要重新黎load過
anime1 一開就load到
垃L圾 好過 仲想收人錢

都話負評正評要實名際
又屈

係人都知你有分身

一個大學電郵都未用過

共狗又露底
想連登實名制

睇黎你都好清楚大學電郵可以無限分身

岩啦 實名制啦 比你睇下邊個反你
咁你咪可以係screencap folder到搵證據repost
連狗唔理 再去井務台開post投訴
咁樣大家就一清二楚 知比邊個投訴緊啦
牙井真係用心良苦 大家唔好怪佢

負評唔實名會員Id

你會知邊d係一毛三毛定五毛咩評分分身？

佢係兒燈都話過高燈有分身acc
咁你估吓佢兒燈有無分身？

sbt

佢地點會咁好死買BD
就算買左bd都係侵權作商業用途...

為左正義一定要舉報

SD左email比bilibili,轉頭sd埋比viutv同海關

開頭唔係好多人支持咩
依家搞到咁

SD埋比medialink,我記得佢幫bilibili拎唔少動畫版權
希望琴日佢收到個D課金夠打官司

用老翻收錢就出事啦

哇你洗唔洗玩咁大

唔大,岩岩sd埋email比海關了

賊仔網

我諗起仙人個AV 網

咪就係，新番又慢又唔齊，仲唔知係咪bilibili閹割版

垃圾
呢個網就收皮架啦

好波

推到執柒

正

推

bilibili咪又係偷人片起家

ilibili咪又係偷人片起家

樓上隻錄音機收咗ebb錢咩

唔理，總之ebb偷片狗就要執柒
而且我大B站而家有比錢

B站而家醒呀
今季D有爭議/暴露既番全部買晒港澳台版權
反正班牆國人全部都識翻出黎

ebb更新慢 block ad block仲睇黎把撚

一早用緊

push

老翻收錢可恥

in b 站we trust

今晚返去幫手報海関

困難咪執柒佢囉，好撚肉酸呀

Netflix，viutv

再唔係裝vpn過巴哈俾錢

bilibili 啦

呢個係最後方法

無野 果三個無

巴哈連rider舊劇場版都有

木棉花youtube都有

訓前一推長期置頂

俾錢睇老翻

因為好多香港都無

你地諗多左,好多av網收月費睇老番,都未收皮

有冇人幫手翻譯 佢答啲嘢完全唔係答緊上面講緊嘅嘢

動畫嚴好多架

av網有回水

巴哈多唔多百合/難民

集氣屌到佢收皮

係香港睇正版反而有人負評係咩心態，有正版唔睇仲有俾錢睇老翻

但問題anime1唔夠多舊番就真

咁medialink都真係放左唔少動畫係bilibili到播既,megalobox,overlord,我的英雄學園,呢幾套都已經係啦

ebb見立場呀蘋果呀搞眾籌
自己又學人搞埋一份
發錢寒嘅契弟

終卡露出食相啦

做乜開名

會員搭巴士返學唔敢入黎面對

Netflix 多左好多舊番，涼宮春日兩個版本，狼辛都有

anime1無得自動下一集
有咩其他網推介

Netflix

why not?

班ebb打手唔夠講就識幫人負評
食屎la Ebb

agger
支持正版都比人負評 惡過狗

pussh

好波一有人舉報就刪曬ebb d post

咪你report lor = =

佢搵人刪左post

我指報海關同ebb仲有版權代理人

55

刪左咩post?

事源於有會員話報左海關舉報翻版網站,今日就突然消失左嘅post可唔可以解釋下?

Google有備份得呢d

google仲搜尋到,但再入唔到
佢地由收錢果一刻起 就已經同呢邊割席
個網已經唔再係比我地用

Admin跟你指示del post又唔滿意

()笑

你企邊邊

你分清楚一單還一單

佢地自爆完ban完一次ban幾日期間開新分身

之後只係刪圖link連回覆都無刪度

而同期成人台有人貼圖都比人ban

龍門任佢擺

仲用乜鬼ebb
da best

出完呢個post之後先無左

[公告] 有關會員個人資料

Del左又點？

冇點，佢第一個發現要落佢credit

上次有單野比人報海關即刪

今次突然間出完呢個post過左兩年先去刪咁你都唔明？

so?

佢唔覆呢度但又會突然間無左ebb post？

So?

點睇都係比下台階佢易落台

唔好再so 無咩理由可以合理化到件事

咁關唔關你事呀

遠狗反到失智
搞到我又有少少同情ebb了

唔關 佢嚟趁熱鬧

比隻癲狗追住咬

原本唔關我事，你地個朋友支持過咪關

咪屈冇支持過

無話係你支持而係你個朋友

你朋友咪你自己

因為husky曾經支持過就要咬ebb

咁都得?

而唔係因爲ebb用老翻收錢賣廣告所以咬佢

So痴線

台主思考模式接近愛因斯坦

咪屈，我地毒撚黎炸，邊撚到有朋友？

我唯一一個朋友就係井台主...

咁即係井台主G持ebb?

駁唔到....

好撚簡單 知唔知咩叫版權? 仲要收錢?

陰公

原來佢先係私怨撚

me岩岩睇番個response...........該會員帳號已被封鎖
想G牙井仲有咩好講 如佢所願
不過刪左又咬 唔刪又咬 都係算啦

見佢追住圖區黎咬就知啦ching

牙井狗越黎越on9

不是第一天的事

唔計巴士最少有三個帳開過ebb

其實真係好無恥
一開頭扮晒野冇廣告
再陰啲陰啲話要維持收支要開ad
到而家離譜到直接想收人錢

咁link呢?

B站 d 動畫係咪有機會 cut 咗某d畫面？

會

做咩姐你x12
你又睇到D我地睇唔到既野?

.

翻版學人收錢? 人唔笑狗都吠啦

@井狗

@ebb

@唔計巴士最少有三個帳開過ebb
by牙井

牙井坐順風車失敗

井語真係難
又話ebb有3個帳 點知2條link都係同一個acc.....

動畫界backup佬開始想銷毀證據

可恥

on9 比錢支持正版

翻版都收錢?咁你支持翻版定正版?

支持收你皮塞返入你老母臭閪入邊

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗

同問，想睇百合多啲

老翻學人收錢 等舉報

一次都無睇過ebb 先唔講製作組收入，
偷人字幕組功勞
人家字幕組發揚ACG出一分力，你老母就偷野賺錢

其實做犯法野咪撚咁揚啦

人地要人登入先睇到

但佢最吸引人去理佢係因為變曬繁忙時段

呀#真係勁
可以吸引到成個post啲人屌佢

啱

收皮啦 用盜版野搵錢

好撚老實 食水都幾深下 貴撚過netflix

yes

ebb收皮未

俾錢嘅唔該應俾版權持有人
唔係俾老翻

老翻收錢?

我有無聽錯?

畀錢睇刪剪審查版??
不了

竟然??
即睇!!!

仲未收皮

應該係佢地既贊助頁面
見佢地改左好多次名

一日24小時都係繁忙時段

on9 老翻都算 仲要唔係自己翻譯都好意思收人錢

垃圾

笑

不了

屌爆ebb

..................................

屌 錯post

你地有無d乜野正版網 但又唔會cut點cut畫面/加黑影既介紹

又改左名了

有冇網有銀魂睇
宜家用緊Netflix睇 但係得兩季

勿演

佢由一開始做香港區果時
銀魂差不多係最早期果批上既動畫
但係到依家都仲係得兩季

唔係唔想G持ebb
但係俾錢睇老翻個feel真係唔係幾好
仲要佢銀魂都唔係齊 只係多netflix少少

人地話收錢嚟比server錢呀
你信唔信

其實睇ebb同喺動漫花園download冇分別

幫你down埋同收藏 係方便既 但未至於去到會俾10美金G持

太可惡！

anime1會唔會down?

成日一上到去話繁忙時間然後唔畀人睇

anime1 既jojo係殘體黎既

執柒左佢好過啦

老翻收錢

咩事都冇?